肥媽老公今日岀殯

Big big shop 有無同食平d合作岀集加長版？
要煮7個餸喎⋯半個鐘點夠

同老公一齊落埋去啦 陰陽相隔好慘架

年年有今日啊
恭喜哂

佢都幾多肉下
搬死我哋